其實美斯睇野係咪比一般人慢？

呢球美斯果時好似得19歲仔
其實佢是咪睇到人地出腳架

腳都俾一般人快，一秒內可以用腳觸球轉向三次

幾年前，個衰仔話睇野唔清楚，我咪帶佢去配眼鏡囉 點知驗過眼之後一啲事都冇。

我就同佢講 喂 衰仔 唔好同我玩野喎 信唔信我濕你呀?

佢同我講 最近唔知點解 開車果時睇野好似越來越慢 果陣時 我就知道佢愈黎愈快。

打過針係唔同d
唔知d針幫左佢幾多

@9527

5歳已經係咁啦

要問下佢老豆先知

好似美國隊長打左血清咁

係睇到1秒後既未來

最後個球個陣睇好撚震撼
Messi踢法真係好簡單都可以玩死你
C朗唔係唔勁 但佢既努力就算付出幾多都追唔上佢
利申：c朗fans

我覺得佢過史高斯果球最顛

美斯對個波既把握力係痴撚線
人對力道既控制要訓練 有時大有時細
但佢帶波果種精準度真係天生出黎

下下拎C朗黎比 其實對C朗反而唔公平
因為朗真係好努力先有依家既水平
但偏偏撞正同時代有美斯依種人

老實講 可以搵邊個呢一代黎講係佢兩個
只於邊個球壇第三人既我唔爭論啦 廢事騎劫樓主個post

標題有美斯兩個字
佢就會出現

過卡路士、nani、marcelo都好輕鬆，一個變速就仆撚曬街

第三人永遠都比唔上佢地

下下用美斯黎比，個個都垃圾唔洗踢波啦

好撚靚

無得守

有無慢版？
快到睇唔清楚

成歷史

我夠膽講美斯黎到香港同我踢街場我一定守到佢一棟都無
利申踢過小學學界甲組

我守到佢一撇都冇
利申踢過中學甲組

d假身做得太細緻 轉向變速又快 搞到好似識預知人咁

最尾個球最重要嘅係沙維助攻你就cut咗佢

呢球響YouTube 用慢鏡睇過幾次，發覺其實唔難👀😎

係
下次開住慢鏡同美斯踢波先

q仔難得高質

q 仔唔迷煙了嗎

其實教學黎
佢推向史高斯要轉身位置 只係佢推既變速同腳法唔係大家做到 但職業球員一定推右 要防守轉身再追返你其實好難

吹得就吹

唔係靠打針隻侏儒行都行唔到啦
生化球王

睇住黎食

幾時介紹我去打下 等我做下下一代球王都好

個陣睇紀錄片講既

你要得140cm先得
太高打左無用

你打得啦，你得米2

我打完先得140cm
踢英超比人撞死

仲要唔易傷 先好野

同一道理,
你睇Faker打LOL, 佢做既動作通常你下一拍先明白佢做緊乜.
每次唔明都要睇返轉頭, 然後發現乜野係操作極限
佢地睇野一定好慢...

大哨都斷過腳

矮
所以反射精經傳得快啲

反而咁多年都踢唔斷佢對腳先恐怖

你打完大隻左好多

拉莫斯就住踢佢隻腳

我喺張相高過你少少

㩒錯負皮

用腳玩到好似用手玩咁 痴線

我賭J
你Youtube較0.5倍速都睇唔清
我試過

認真，我研究過佢扭波，佢唔會睇左人出腳先有動作，基本佢已經練到係自然反應，好似反射動作咁。你會發現佢d帶波路線唔係平常人通常帶既路線，佢專登咁樣做到出奇不意。至於佢fake人既動物係唔洗郁個波，佢只要動上身加腳就fake到人。
淨講扭波技術，佢一定係史上第一。

啱 你用兩隻腳企應該高過佢少少

body feint

過保定個球真係睇一次笑一次

呢條友真係外星人
盤扭 射術 傳球都係頂級

果時睇直播都覺得快到仆街
閃一下就過左

史高斯都話唔知美斯點過佢

佢D波真係慢鏡都唔知咩事

望住個鐘由起動到過埋人只係用咗一秒

好慶幸我成長年代睇到佢踢波 想睇佢多過上一代

一代最佳中場

呢球比以前任何一個神級後衛都唔會守到

柒頭
你早d出世會睇唔到隻矮仔？

fifa 18 㩒咩制先出到?
thanks

知自己係短命種

有美斯嘅地方就有9527

美斯=努力既天才

最尾果球其實都係靠沙維助攻比佢

他的見聞色霸氣已經修煉得能看見一丁點未來

Ching 識波

又唔好講到人地美斯無努力過咁...
況且搵個普通人點努力都唔會做到C朗既程度...
我諗佢地既分別應該係 好勤力的奇才 同 勤力的天才

Sergio Busquets Best Assist Ever

youtube 上面有條陳年片係messi 教人扭波,佢話過要訣係你要帶住個波正面衝埋去人地到,咁人地就迫住出腳,佢就可以睇住出腳黎轉向,同時人地轉身一定冇你正身跑咁快,所以你會易啲食到人地身位。你唔係正面衝埋去咁既話後衛就可以側身守你,不過boateng 側身守結果比佢fake 到仆街。

用玩具比

呢個真
笑到仆街

其實好撚慘
唔轉身就俾佢cut inside
轉身結果就俾佢fake到跌低

自膠

只係籃球入面一個好普通既crossover
咁都吹到外星人

足球撚得啖笑

卡路士好好彩呢幕冇近鏡

終於冇fail

卡路士防守不嬲廢
佢d重炮一腳射到球王嘔啦

都唔係郁下個膊頭就成個人訓低

其實過nani個下係咪nani 自己on9亂出腳
諗極都諗唔明美斯第一下假動作點引到佢出腳

幾一般嘅動作只要夠快，就fake到人

痴線，好似啲漫畫咁講
花巧野的確係要好勁先做到
但最撚勁嘅人都係用最普通嘅動作已經屈晒所有人機

美斯完全喺依個境界

睇左十鳩幾次都睇唔清楚
個波痴住隻腳咁既

睇過好多次，都係覺得好癲

之前有巴打講過有人研究過美斯啲運動神經
話佢運動神經好撚發達反應好撚快 係萬中無一嗰隻 所以咁勁
但唔知真唔真

用手玩果d玩具就咪拎出黎講啦

依樣我信喎

早7，8年前睇美斯打右路
以為佢一直局限於腳下盤扭加速度，突破極有限，總會到頂
點知今時今日會做埋串連中場，分邊派牌，咁全面咁屈機

我諗起金剛阿含 0.14反射神經

就咁睇上面，美斯算唔算angle breaker

Ankle啊

講到美斯唔洗練

angel banker啊

就好似86咁 副引擎壞左 換一換又黎過

屌你9527冇出美欺gif

Sorry me goodest english

根本超越左大哨

佢係反射動作太勁 眼望到腳已行動 呢d 真係天份 但c朗就算後天幾努力都係靠體格 將自己操到最突破 你叫佢好似美斯咁細粒佢點踢 都係個句 c朗係郭靖 美斯係楊過

笑撚左 成班廢老見到個靚既crossover 就打哂飛機
籃球場場都有啦 咁撚普通都拎黎講
廢老真係廢老

美斯都努力架大佬 佢咁勁都唔會自滿 今年先自認十二碼差 要努力啲練好十二碼 同埋佢射波俾波咁準 真係要好刻苦咁不斷練習先可以做得咁好

睇罰球就知美斯都係好撚勤力
練到下下射死角

有時覺得佢對死角太執著，上半季十幾球中柱中眉就係因為啲位拎得太盡

佢能力做到 就自然下下拎死角

肥度當年都係，明知插完花多數推右邊，但都阻唔到 。

洛賓都係 全世界都知佢想點都冇人阻到

世界頂尖嘅修正速度同準確度，就係因為佢腳短先發揮到極致

咁矮唔練罰球唔通學牙朗練頭槌咩

10幾歲已經撚狗咁撚6條A

佢出道嗰陣仲有朗甸喺度，但係美斯兩三年都已經踢出接班嘅表現

其實唔係腳長修正會好d咩，甩左都可以遠d拎返

9527

100年先出既一個天才足球員

佢搞到好多人冇佢咁勁但學佢咁扭

好多新美斯但無一個掂

呢球係咪史高斯遠射入巴果場

樓主好想引人注意
一年問一次 明明係朗迷又學人玩心戰 個po仲要連字都一樣

埃及美斯算係咁

右腳踏一步
左腳踏一步
左腳控個波落右腳
右腳推波上去

有沒睇漏？
值得研究呢球
因為一秒中做左好多下動作

因為美斯有罪惡王者替身

睇到阿古路回d post真係覺得超級肉酸 唔 冇眼睇

其實我諗佢咁耐以來都冇俾人踢到重傷都同佢嘅反應快有關
因為佢反應快再加上靈活，基本上人哋隻腳未鏟倒佢，佢已經閃到
除非真係奪命較剪腳啦 不過之前拉莫斯好似試過，都俾佢跳起避過 其實講真如果我係拉莫斯都真係會好燥，守已經守唔到，芧招都傷唔到你

就好似打機遇到外掛佬咁，仲要開足十年掛

腳長係修正範圍大但唔會快得過腳短，就好似長劍同短劍
所以地面控球個班癲佬，小白沙維都唔會高得去邊

屌你老母有屁就放啦柒頭

郭靖為國為民，俠之大者，一生只愛黃蓉一人，為結義之情照顧楊過，單騎殺入蒙古大營救人，做人敦厚唔囂唔寸唔出陰招，為宋棄蒙

c朗呢？私生活如何？同唔同到佢個仔講邊個係生母？佢對冰島講過乜野？佢幾耐冇離開過皇馬？想像唔到郭靖14決賽對馬體入最後一球，16決賽入致勝12碼，會除衫show肌，想像唔到郭靖效率高達1.82%，想像唔到郭靖出招打空氣

屌，其實快過佢就得啦

佢係努力版既金剛阿含
c朗就係進清十朗